---
ID: 263111
post_title: GundamOO 十月预备
author: 南 靖男
post_date: 2007-06-04 20:46:05
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2007/06/263111
published: true
---
机动战士 Gundam Double O (not zero... but website is <a href="www.gundam00.net">gundam00.net</a>)
又要开始周六晚上的奋战了。
时间竟然是公元纪年，AD 2307 不是很遥远的未来。
监督是水岛精二，希望不要变成新世纪的 EVA。。。
脚本是黒田洋介，这个，现在也不太喜欢万年青铜五小强（冥王篇就没看过）。
至于角色设定吉田健一则是吉卜力出品。

嗯，看在钢炼的份上，对这部高达相当期待了。